不要習慣警察打人！！

唉！
最近好都人話

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......